想問德國贏1-0，瑞典贏1-0，最後邊隊出線？

墨西哥 6分 3:1
德國 3分 2:2
瑞典 3分 2:2

德國贏南韓1-0，瑞典贏墨西哥1-0

3隊同分，入波數一樣3球，得失球一樣+1

對賽：墨西哥贏德國，德國贏瑞典，瑞典又贏墨西哥

最後計咩？ 真心問

計對賽會out左對南韓個場既result 墨西哥要減返兩球所以墨西哥出局

睇公平競爭？

未駛計到黃紅牌

德國入2球，瑞典入2球，墨西哥入1球所以出局？

咁計其實公唔公平

無錯 因為同分既係墨 瑞 德 所以當呢組得呢3隊咁睇
無話公唔公平既規矩係咁識玩既對南韓唔駛入得多
不過btw,德國今晚贏到南韓兩球就肯定出到線

關乜事

咁計對南韓再入多d 得失球高d 已經唔洗同其他兩國計入球啦

係喎你又啱

教練出黎包剪揼